有無巴絲買過單車模型

想買架送比男朋友

自己用鐵絲整啦

想買架同佢踩緊個架一模一樣

單車模型好似真係好少見

係啊 所以諗緊有無機會入到手